點解連登仔咁鐘意怨自己遲出世

怨天怨地咁

你上香討囉 嗰班收成期冇人埋怨